I go to office by luck

I go to office by go

Fingers crossed